據報英國將公布針對外國間諜新法案

英國傳媒報道，英國將會公布針對外國間諜的新法案以保護英國，免受有敵意的國家，如中國及俄羅斯的威脅。

下月11日是英國國會開幕大典，首相約翰遜將會透過女王伊利沙伯二世的致辭公布新法案。

《泰晤士報》報道，新法案會要求所有在英國，為外國政府工作的人必須進行登記，違者將被刑事檢控及驅逐出境。

《每日郵報》報道，有情報組織曾警告，根據現行法例，除非外國間諜被揭發取得官方機密，否則不會受法律約束，相信新法案是想效法美國的《外國代理人登記法》，建立一個適用於任何代表外國政府人士的登記制度。

據報，英國亦計劃更新《官方保密法》，將檢控對象擴大至任何企圖損害英國利益的海外人士以及外國黑客等，當局同時考慮提高相關罪行的最高刑罰。

好簡單，將大學堆cssa列作恐怖組織
不過英揆有冇咁夠薑？

台灣有未

俄羅斯有咩問題 ?
KGB幾十年都係咁

公務員、親中人士唔取消BNO，一律當叛國、間諜處理。

可唔可以停止批student visa比班支那人

有BC既藍人即屬叛國

我可以取消佢地本護照

有中共代理人法

國家主義盛行

全世界每個國家都會為自己定立一堆國安法

叛國罪一向都有 唔洗立國安法

俄羅斯喺英國放毒

英國手足幫手舉報曼城華埠街坊商會啦！

美國用外國代理人法

呢個係難題
隨時俾左膠，大學同當地華人等既得利益者圍攻
因為涉及種族同經濟原因

d大學冇錢

屠輝

正解，支那生喺海外生比例極高
我聽講以前有學校為排名係咁搞商學院引支那人報
開埋d垃圾學位，好似bba咁
甚至cut 其他部門budget 同執左佢去谷名次
我聽過有個表表者係Exeter

即係香港d白皮共狗一返英國就要申報.